[新春快樂] 水晶宮 vs 曼城

都冇Link
聽緊Radio

好撚驚隊長又自爆

無LINK點睇...

link都無

How can we stream it if it's not being televised anywhere

聽住先

不如大家賭下隊長踢到幾耐
我估15min 內

好似返左以前中游連LINK都無

屌你啦

乜年代

把口咁衰

睇下會唔會播

呢d通常冇野睇

有冇人播到

好想睇

屌你LINK呀

mo

英國嗰邊冇直播

睇毛牙

唔得x2

屌你老母點解會冇link 連車狗對隊廢鳩野都有link

痴撚線 乜柒link都搵唔撚到
乜柒野年代

唉屌

大家陪我聽radio算啦

屌好撚想睇呢個陣

其實係咪連英國都無電視播

開即討做乜?比人笑?

耶蘇+sane正選你同我講冇link 屌

又corner

我撚知冇link咩屌

真文字討論

水晶宮主場就唔播
玩咩屌

你應該post名打［求link］

屌

屌你老母好過冇

屌你

收音機直播

屌笑死

播熱狗大蝦細都唔播英超對決

佢堅持到幾耐 真係live

條友8000幾個like 仲升緊

咁睇好正 去左現場

有重播屌

個like數直線上升

呢個view睇重正

睇現場球迷boardcast黎睇波真係不得了

好快冇電

做鏝狗真係慘撚過食屎

究竟佢對手頂唔順先定俾人block左先呢

H 制hide comment

舊電頂唔頂到一場

希望佢有尿袋

會唔會爆data

佢部機會唔會過熱

起哂格好難睇

個波一斬入禁區就咩都睇唔到, 睇黎把撚

thanks

有wifi既

當自己係現場
跟住d球迷一齊唱歌

個氣氛

球場好少 我成日係主場睇波

開台條撚樣張相好好笑

正呀

卡巴

如果係巴禾一早用手打空左

希望熱刺場波腰斬播我地啦

建議找人速遞支自拍神棍比佢

太猛太陽

咁都睇到

Sane好fit

要靠想像力諗下粒波係邊

Sagna

咁多位手足咁矇都睇得咁清楚

上面係咪9UP咋, 我咩都睇唔到喎

好似睇緊Live

第一次咁近睇丁朗扭雞屎忽

巴西仔有射門

差少少

岩岩起腳個個係咪耶穌黎

你老啦

yaya 黃牌

黃

個鬼佬好嬲

睇住個台由18XXX上到43XXX

好似中波先 唔知點解黃

痴撚線水晶宮件衫有保護色

咁樣睇丁力個下加速真係好快

Kompany 黃？

依個位冇距離感

大夫剷得靚

大夫

come on city

dont give a free kick away

即刻推人

影比賽啦屌 影住個阿姐做乜

卡巴救得好

差D輸

卡巴又黎

巴禾失撚左啦

卡巴又靚救

卡巴又救一球

卡巴叔

朦撚到咁都知果個龍唔係巴禾

希望依場之後哥狗出卡巴都唔好出巴禾

真係好似現場睇咁

不如卡巴長期正選啦

識救波

丁力黃

我宣佈依度全部真曼

岩

屌 呢個live post好特別

好有氣氛

好慘又好正咁

丁力

心靈相通

...

條撚樣做乜鳩

好似係正面前咁望住史達寧柒

佢做咩影住自己

做乜鳩

嚇撚死人咩條撚屌

禁錯?

條友無啦啦影自己

咁都要showoff

外國個天真係好靚

熱狗輸緊0:2
2個12m
抵撚死

9shoot

高拉

高拉依個位都射

車迷路過 你地好好彩啦
以前我地有個post開link聽外國收音機+文字live咋

頭先睇左頭1分鐘已經差D輸

我宣佈呢張相要放落下一個post到

停左？

斷左

救世主

係咪冇電

多謝條自拍撚樣囉

停完就入波, 停多幾次

冇事了

1-0左

Goal

依個100%無重播既LINK

Manchester City
Manchester City scorers
(43) Sterling

點入

有冇人知邊個入左

入波都唔知

耶蘇助攻丁力

Jesus assist

屌JESUS起腳果下停左

耶穌assist 丁力單刀地波

係咪一入波就斷

又睇得返

起腳就斷

睇落好似救到

入唔入都可以打下J先

死咗?

臨入波就個live畫面就咁

想睇下哥狗個死人樣都唔得

係囉起腳就斷 係咪條友大激動按錯制

係咪入球條友激動得濟搞到部電話飛出去斷埋直播

有機會

好陰公 難得丁力入波

半場會唔會影住佢食批

點解D大陸人咁鍾意去到人地地方，就係咁打中文話有冇同胞，又講廢話之類

蚹蛤

佢有線差電

16萬幾曼城FANS就係靠E條撚屌直播

大家真鏝

半場俾佢差差電先

有冇人睇得返

好數口

periscope 會唔會咁樣個server爆炸 一個live十幾萬人睇

宜家係半場，所以停左直播?

in josh we trust

係掛 唔通去廁所都要影住咩

咁樣睇幾正下

COME ON CITY

個play制有得回帶睇返上半場個入球

我睇左 JESUS 係半場前少少1個直線比左丁力單刀入左

40:38 個到

Josh番黎未

條片40:30水晶宮龍門球
40:47 丁力入波

Jesus俾得好靚

龍門球開出之後
睇唔到邊個爭頂
頂個波落jesus腳下
jesus再直線畀丁力單刀入波

好似係

外國有台播？

睇reddit d人講好似得科索沃有直播 英國自己都無電視台播 on99

入球重溫

應該係第二d比賽半場播返呢場入波？

josh去咗邊

召喚josh

Josh

JOSH返來啦

回唔回偷拍比人發現趕左出場？

會

好大可能真係比人趕

Josh哥

咁快起到底

是咪無得睇了

It's awkward hanging out with your baby cousin when you're the cutest in every photo

髮線好高

救世主Josh哥

新年流流 我想睇下波姐

鬼佬好多係咁 但個樣唔差

Josh Gor, when will you live again?
Come On CITY!!

救世主smauel

[url]
[/url]
2 angle

Come on City

好多LINK

what the hell 勁大雨

係咪落雨

超大雨

落雨？

josh都返歸左

JOSH哥係咪都搵緊LINK睇

清好多

又自拍喇 josh 和他的朋友們

WORK
[url]
[/url]
WORK

只睇Josh哥

88sterling

係咪有唔訓?

navas?

有人睇到佢個Live
18k that was crazy man

睇黎係新朋友

可以自己轉角度

基治咁樣睇成個Mandy咁

2:0

Sane 2:0

GOALLLLLLLLLLLLL

又入

Save

silva->sane->goal

SILVA比左唔知邊個入左
2:0

Sane

Sane*

我踢住d球迷嗌左 yeah！

好波

goal

sane

邊撚個入 睇都睇唔到

差耶穌仔未入波

sane d 走位真係好靚

Leroy Leroy Leroy

平時睇Live都冇聽到咁多歌

有無手足已經睇到頭痛

josh 個個快d，入波睇完josh即刻轉去samuel可以自製多角度重播

Yaya新歌 ?

YAYA YAYA TOURE~

睇到眼抽筋

一齊唱 yaya

唔係不嬲有咩

耶耶托尼yeah yeah yeah

其實咁樣睇好有現場感

我以後返唔到轉頭

我剩係知yaya kolo 依家聽多左好多

哥狗都唱

Guardiola 都有歌

偽鏝 佢地有好多歌 可以上utube聽 fifa17都有yaya首歌

city win united lose oh city

Guardia we got

我識唱工程師首歌

會歌?

邊個換入

silva換邊個?

Silva 換kdb

應該係Fernando

fernando呀

fernando

no, silva <->fernando

唔係費撚度咩

冇野 背號6 fernando

FK U NAVAS

宜家幾多分鐘

Btw睇黎隊長已經好返

咪燈啦

leroy

Same out Nolito in

Nolito幾時換入黎

留名呀

bravo's shit

Bravo Shit

bravo shit

Bravo shit

josh:bravo shit

好撚精彩

嘩有新歌

大家快d開個account follow josh

oh～caballero

-dd

JESUS 差D

Jesus 差點

冼腳

耶穌

如果係丁力大家又會屌到on9

We fuck you twice

DIU AR

on9 後面交剪腳剷

黃定紅?

耶蘇

diu

屌臨完場黎鑊交剪腳

黃咋

yy罰球

yayayayaya

wa diu yaya!!!

yaya

YAYA

嘩

GOAL YAYA